一人一個你同男/女朋友之間條刺

我講先 我永遠唔係佢最重要 最愛果個

巴打仲同條女一齊緊？

過去就由佢

佢ex影響佢好大

佢ig follow 好多女

為左同個女仔食飯 呃左我好多次

佢係房放左佢ex送俾佢嘅野

佢啲朋友一個都唔識我

離間計，搞到和fd反面

我無對佢唔住 不過佢覺得有

我同佢表白個陣不置可否，撚左我半個月

成日提以前點點點

講咗好多大話 對佢無曬信任

我：下年不如去泰國！
ex：有下年先算

其實我聽到
細個唔識揀人就係咁，其實對方唔多鐘意自己，
只係有條友陪下自己都唔差既心態。

大家都鐘意大家但一齊唔到

處?

同路人呀 ching

佢一直放唔低一個無一齊嘅女生
散咗先知佢一直好唔想再我去旅行

我地互含個陣佢叫左其他人個名

同過人sex cam

手機好多佢同ex既相
最後我都成為左佢既ex

佢唔肯公開我

佢俾鬼佬屌過

同佢講野 永遠要講2次先聽到

收埋我
但係佢同ex唔係咁

同路人

咁係咪親人先係最重要呀？
定其實自己最重要？

Usb收埋咗同ex啲相 見到有旅行相好開心

lm

同ex睇戲比我發現咗張戲飛 之後仲要呃我張飛係人哋比佢

成日同其他仔打機

帶過ex返屋企見哂佢屋企所有人
講到明唔會帶我 話下一個帶嘅會係佢老婆

唔公開
以為自己好失禮佢 仲要係佢表白

同佢一齊之前有另一個噯昧對象
兩個時間好接近

親眼睇住佢同個ex錫
利申：未同佢拍拖前見到

我成日都覺得佢講大話呃我，佢話冇同過啲ex扑，只係單方面比ex除佢褲，之後入咗一秒即刻「蚊」返出黎
真話真係咁難講出口咩

知道大家有不堪回首既過去

仲唔散等咩？

其實我只係想你講真話，一次都好

岩岩一齊冇耐 有次撒佢嬌，佢好大反應仲即刻話佢係唔會講肉麻野嘅人，所以叫我唔好抱期望佢會講甜言蜜語，之後仲加句謝謝合作⋯然後宜家wtsapp個啲對話同普通朋友個陣一樣，唔會有關心緊張我嘅說話，更加唔會有甜言蜜語，都唔會有親暱嘅名，亦都唔會有😘之類嘅emoji ，就連訓較佢都唔會講早抖，而係講byebye..做情侶bye咩bye姐 出街亦都唔會有親密接觸，連攬呀拖手呀都冇
完全唔覺得係拍緊拖

利申：中意嗲男朋友中意痴住佢，同佢好似兩個世界嘅人咁

成日暪住啲嘢
暪完次次都俾我發現到
問親佢都話冇 信佢之後又有新發現
無限loop

I know that feel
搞到自己好自卑 但明明係佢追我

唔po我相，最近仲del左我ig tag佢既相（我public)

自己仲係一事無成
佢就一路一路向上飛
灰到好想分手

屌
同我條仔一鳩樣
重要我忙緊都發我老皮

2-3個月變撚到

冇發脾氣 不過開始覺得放生佢先係對佢好

其實巴你真心愛既，不如都試下逐少逐少改變自己
事業唔叻既，發展下興趣都好呀

你覺得自己真係一事無成既，做住家男人都好呀
起碼可以幫輕下你女朋友生活上既煩惱啦（我估

買大波cosplayer相，仲要上門拎
仲要狗公上身：永遠支持你
屌你老母

永遠都係家人行先
永遠講過既說話都唔算數
六，日假期必定係打機同睇片
講過話見少啲都冇所謂
週年紀念日冇準備
經常視人對佢既不滿係麻煩係發脾氣
最後係大家一樣難受
就選擇放棄
del曬啲對話唔等於無講過
承諾就係承諾
你唔守但我都會記住

反博佢屋企人既說話就叫我收聲
永遠佢屋企都係啱

我都試過！佢仲留住同ex Aia一齊扔贏嘅公仔 但佢仲未dump個公仔 即係對ex仲有留戀？

同ex msg曖昧 私底下同佢send msg 你叫佢即刻block但打死都唔肯block個ex

一星期只係見一次 然後你話不如見多啲 佢就話你chur佢 但佢又唔洗返工住 學業又冇咩要忙 幾多free time

其實咁樣拍拖唔會長 因為佢唔會放你係第一位

個日同同下你拍拖 話夜晚應承咗朋友一齊做gym所以夜晚陪唔到你 留你係間房到等佢3粒鐘 仲要幾次都係咁 大佬 我重要啲定朋友重要啲呀？

屌你老母，拍拖唔放相學咩人拍拖
一張相都唔po想點撚樣

同事朋友重要過我

散左個排佢同女同事睇fifty shades of grey
條女挨過佢

依家一齊緊

Same bro

佢理frd多過理我

係咁講人地條女好大波
一定成日𥄫

起碼好過俾洋腸喇
佢仲要話個size 真係好大，第一次睇既時候嚇親，雖然最後話屌得佢唔舒服

送左佢返屋企既時候佢再出去同仲其他男仔出去

會同ex send訊息，用第二個號同其他男仔曖昧，電話icon放過其他男人嘅相，呃我話個處比左我

我覺得佢好廢

差啲以為自己留咗言唔記得

打我一巴

幫自己個餐加大
唔幫我

帽

帽咗 未散但打算

前男友
話我搵錢小，希望第時結左婚咩都AA!

收埋ex啲野係房當眼位
以前佢ex既衫褲仲有相

佢Ex 係同事

同ex一齊咗好耐 影響佢好大
但係佢到而家都唔可以同我講到佢地之間嘅成件事

每次佢唔開心或者發脾氣我一定擺低所有野陪佢搵佢
但係我想佢陪我就要等到佢得閒同有心情先

離題

公唔公開係共識嚟

唔講有咩問題
你仲要走去求啲無謂答案
之後仲要介意佢唔講真話
佢講完真話你咪又係介意

但我好愛佢

慢慢抽離中

同女友啱啱拍拖嘅時候佢話有隻兵追佢，但佢聲稱自己唔鍾意人所以冇任何野。

幾個月後我發現佢同隻兵(佢舊同事)原來有短暫一齊過，佢初頭死唔認要鬧晒交先認，因為隻兵對佢好細心好好令佢動搖，有去過旅行有扑過幾次嘢。佢話唔係愛隻兵只係當時好迷惘，需要個人愛惜佢陪佢。之後好快就散咗，變返兵與女神嘅關係。

佢其實再以前都有幾個ex有搞過，我都冇咩介意。但我好介意佢同隻兵有咁嘅關係，因為需要人陪而搞嘢仲有埋人地屋企鎖匙，我好難接受

雖然唔係佢講出口 係由生活中嘅小事中睇出
佢經歷過好多人生中嘅第一次唔係我 最刻骨銘心果個都唔會係我
佢會當前度變成過佢屋企嘅一份子 仲有keep住電話係屋企人果欄 但係分開左幾年

同個朋友去掃樓
成日同唔識既女仔傾計
以約炮為目的約女岀黎食飯，點知個女仔好樣衰所以食餐飯就走

利申: 8月就一年

好憎佢發脾氣

真係好慘

離過婚 有個女

大家都知大家唔係大家既最愛

當你po野上去社交apps佢會問返你做咩po
心諗做乜尻

點解要挽回我?(長故事 慎入)

最痛的刺....點解你要挽回我...

仲有冇一齊呀

同人嘈大交 覺得受好大委屈困擾咗好耐
但佢因為怕事冇企出黎幫我
個個人仲要係佢識 真係好失望

有 一齊緊

佢既第一次唔係比我
仲要話當時係被迫

口講就話最愛我，認定我係佢未來老婆，好憎個ex 就算係街見到都會扮唔識
但俾我見到佢手機同朋友嘅對話
話好想搵返佢 就算只係做朋友都好，都想見返佢......

係佢心目中朋友最重要，永遠冇重視過對方

ex唔同佢扑野唔會其他方面滿足佢都冇問題一樣咁愛佢，我唔同佢扑就覺得我唔肯完全付出冇咁愛佢，我唔開心果時唔會係身邊陪我，唔會為咗我同異性保持距離，唔會同我講情史講心事，平時係隔離用電話都收收埋埋咁，又嫌棄過我身材，就算佢點補救做返好多好似好愛我既野感覺都係冇乜安全感，覺得佢都係為扑野，好似去唔返一開始咁

情緒管理好差
好小事就會唸唔通 崩潰加爆喊

一定會黑爆面 近排十日喊左十日
每次都用盡心力成功氹掂
但係隔兩日又會因為其他原因再喊過

利申琴晚忍唔住同佢講左點唸
全部剩係被佢理解成唔再鍾意佢
我想死

唔返工

你應該好樣衰 唔帶得出去見人

變咗第二個人咁 唔耐煩
想認真傾下之間嘅問題好似想殺咗佢咁
利申 已分

開始對我冷淡 覆msg愈來愈少
佢放假個日先知佢放假
唔會主動約我出去 (朋友同事除外)
我都唔知佢工作辛苦定咩了...

我：不如我地一齊去working holiday
ex：我覺得我地唔適合一齊生活，所以我唔會同你去

個陣拍左2年幾

樓主我同你一樣 之後比人帽左 小心睇路

我果個都係…
次次一齊傾緊計果陣佢啲朋友打黎，我就要即刻收聲。
佢啲朋友問親佢都要扮A0冇女朋友

未一齊前話自己無女朋友
一齊後無耐 我發現自己做左第三者

佢個ex之前係我識既人

有陣時信任同安全感都係個方面黎 做唔到就會減退雙方既信任
都係個句 下個月會更好

game email 啲ac係佢個名同ex生日 見到唔係幾開心

密碼通常set做兩個人生日
佢之前密碼係ex同佢生日，依家轉做我同佢生日，個密碼幾相似

有一次 佢醒唔起部notebook密碼 個密碼係我同佢個生日再➕少少英文字母 跟住佢話入左幾次都入唔到
👦🏻：唔係xxxxxx咩？
😀：你講多次？
👦🏻：xxxxxx
😀：😀😀😀😀😀😀😀

即刻嬲撚到喊

佢間房床頭放佢同d契妹同暗戀多年既女仔相多過我同佢既合照

Ex: 我今年嘅目標係唔想咁愛你

恭喜你 你嘅願望已經實現咗

iknow that feel
叫佢拎我部電話用 佢問我pw係咩
答左佢:xx紀念日)
佢:咩黎
sad到仆街

咩黎
不過我嗰個係入左佢同ex個密碼

有一次鬧交 佢同我講 如果依段感情發生喺幾年之後 我覺得好適合 仲有好多…
之後每次鬧交/無野講 成段說話就喺個腦到出嚟…

有一次發現佢電話cap咗一個我唔鍾意既女仔既j圖
我問佢 然後佢話j下咋嘛 又唔係想屌

然後我就一路好介意
but j係咪等於唔想屌…純粹幻想…？幻想唔係幻想屌佢咩…

就算聽到真話會唔開心 ，但都想知道你地發生過嘅事！

如果佢以前拍拖都唔興 post相，咁無問題，但post ex 唔 post自己就唔得

多到講都唔想講

一齊左半年佢都冇話過比任何人知 但佢同個ex一齊左三個月都冇已經見埋家長

佢同ex拍拖都會po相+tag埋，同我po得兩次仲要有其他人既，又唔會tag，同ex既po仲係到冇del，ex送既野仲會keep，提下佢ex想知多d就發我脾氣，覺得過去太差唔想我提，我算係咩

對方做過第三者

愛ex多過愛你

我都覺

同我ex一樣
到最後我發現原來佢有個正印女朋友，我係佢偷食對象

紀念日都記錯
話同ex好似

我地12號
佢同佢ex11號

如果真係有心記 爭一分鐘都會記得

個ex有過佢BB，落左後就同上司搞埋 比帽佢帶
有一堆佢同ex嘅旅行相，佢地拍左七年拖

心裏永遠有條刺

分開咗兩個月都無 走去搞其他女
其實佢話唔會再咁做

但我成日覺得 我一比唔到佢 佢就會去搵其他女

再者 佢之前一齊咗一個月都無就會po相 而我...

就連影一張正經相都無 呢啲刺愈發愈大 但我又唔知點開聲好

first time唔係我 有好多ex

佢俾個狗公ex食咗隻豬
仲要係一夠16歲卜卜脆個日就食咗

我果個都有

見到佢電話有telegram 仲要有密碼先開到
去廁所沖涼都要拎埋部電話走

飛過我一次再有對其他女仔有feel 雖然頭未綠但都好大條刺

打我打到爆缸入廠幾次

見到佢同兄弟tg 話可以屌佢之前鐘意嘅女仔比幾多錢都值

一齊左半年ig 冇po 過我相

咁我又覺得無咩問題嘅。。。
養眼啫
又唔係玩snapchat呢啲

利申：已追蹤會員 谷得昭勁

真係第2次就聽到？

ig set public、拍拖要放相出post
到底你係同緊人拍拖定滿足班followers
attention whore

永遠一掂佢部手機就即刻搶返走

佢係O2

佢個死港女姑姐

應承我既野成日做唔到
Sorry 我都唔想成日亂諗架

一齊左年幾果陣
呃住我同另一個男同事食飯，sd msg互 flirt( at least我覺得係 flirt)
咁岩果期我轉左份工，個人好大壓力，情緒都唔係幾好，仲要面對呢d綠帽危機 差d搞到depression
條女話唔想我亂諗先冇同我講同條仔食飯喎:
anyway 最後條仔都冇做佢間公司
看似回復原狀

但係我永遠唔會忘記到，當我問佢果陣，佢講大話話冇，當刻我都天真地選擇相信，最後佢自爆佢講大話，果陣我個心幾痛

我岀過軌 佢日鳩日提住

有次嗌交講講下話其實大家都唔夾 不如分手 我冇講過話要同你一生一世

成日掛住睇電視

佢唔夠硬

果陣同個ex食茶記 佢俾住先 之後行街無左件事唔記得俾返佢
佢返到屋企wtsapp我話「我覺得你俾你個前度寵壞哂 食飯請你好似老奉咁」果陣真係覺得佢好斤斤計較 我又唔係唔想俾返佢
而家點都俾返錢現任 又或者今餐佢請下餐我請返咁

難得有條女肯做下把位只係相影張相咁都淆晒青， 方便收藏可以係外面扮單身溝女，咁方便偷食喎！ 實拖住你唔放啦

咁你洗唔洗一張相都唔post
食飯想影碟野叫我行過少少，因為我入左鏡？
去旅行post相洗唔洗淨係post 獨照，一張合照都唔po得？
唔係叫你地曬命咁po，有時候食飯影張相我入左鏡洗唔洗叫我行開？
依個叫低調？屌你老母啦attention whore

繼續唔po相扮單身囉，繼續用低調做藉口啦

之前拍過三次拖

帽過我 兩次 仲一齊緊

看似回復原狀

I know that feel
唉 次次見到佢打都好撚sad

我有個男仔frd 啱啱識佢嗰陣知道佢有女朋友 但睇佢ig完全冇一張佢同女朋友嘅合照（平時玩開ig）最多都係得一張成班frd入面有埋佢同佢女朋友咁嘅相 當初我都以為嗰男仔frd好低調

點知後來佢同女朋友分左手 同另一個女仔拍拖 成日都喺ig po佢同現任女朋友嘅合照 有時仲會po現任女朋友嘅獨照 閃到爆 所以其實都可以從po唔po相睇得出男仔究竟愛唔愛嗰女朋友

你唔講佢點知你都想加大姐

會唔會係佢ex要佢tag? 你試下下次佢post相叫佢 tag，佢肯就無問題，唔肯就唔多掂
至於唔del post呢樣野，有人係真係覺得無咩必要del，未必係留戀
ex 送嘅野 如果係無實際用途，佢自己收埋見唔到就由佢，但如果佢耐唔耐拎出黎睇下就有問題
我有時問男朋友佢同ex 嘅野佢都會唔多想講，同埋躁底，係佢嘅角度黎講，佢可能會覺得答完你，你又唔開心，講黎做乜，但女人就覺得你唔講，就好似你地有自己嘅秘密，我唔可以知，所會唔開心，基本上問ex 嘅野係一個禁忌，當然有情侶係無咩所謂
總之，佢係唔係愛你，你一定 feel到
如果唔肯定佢係咪對 ex 仲留戀，只要佢對待你同 ex 係有唔同，對你更加好係好事，但對你無咁好咁你知咩事喇~

same here

一模一樣
最後頂唔順分咗手
好懷疑佢根本唔係真心中意我

男朋友追我個陣其實有女朋友但佢隱瞞左
一齊之後有人同我講我先知
但當時豬已被食，唔想分
雖然而家佢地已經分左手
但我對佢信任度好低
同時好後悔比佢食左隻豬
覺得如果分手好似好唔抵咁

o5

女朋友比警犬同鬼仔屌過

講左第一次分手

佢唔會同我講佢啲嘢，我亦都無權管

唔會有將來

從來唔俾我睇佢電話，但係每逢佢叫我就即係俾佢睇
試過問佢拎黎睇，冇一次成功過

知佢仲有同ex聯絡，我同佢一齊之後佢基本上冇收埋過佢ex啲嘢，相啊，頸鏈啊。到我叫佢收就話唔記得收 仲要覺得冇問題

我就黎崩潰

刺你老尾咩 刺刺刺

發現左ex同「紅顏知己」whatsapp講，如果個女仔用佢隻手幫ex打飛機會好爽
我想同ex講：食屎啦你

同女友一齊八年,試過精神出軌三個月.
自從開始同個曖昧對象多左交流,又覺得好岩傾,就開始成日都心不在焉(同女友一齊個陣時).佢都有問過我個個係事,問下同我傾計個個係咩人黎.我答佢friend黎.
有次同女友旅行,佢發現左曖昧對象(我先前講既friend)既存在(係佢之後話我知,佢係我沖涼個時check我手機),但係佢係旅行到都無爆出黎.
直至有次鬧交(關於我同異性朋友相處既問題),佢就爆左出黎話"我唔覺得同friend傾計係用啲咁既語氣同字眼囉",個下我都知兜唔到,但係我都無親口認,只係唔出聲.(鬧交之前同曖昧對象已經停左)
自從知道佢知我有過出軌經歷之後,一直都覺得同佢遲早會散.雖然而加同女友既感情都平平穩穩,但係心入面有條刺,我同女友既感情已經唔再係以前咁純,亦返唔到以前咁.

跟住仲會話唔係有心呃我，只係冇講到。
唔通次次都要我問清楚咩

Ex話我唔可以令佢發自內心地想對我好
佢之前對其他女仔有好感

我最想做嗰樣野偏偏佢最唔想做

未一齊之前鍾意過我好朋友
我份生日禮物係佢同另一個女仔一齊揀
畫生日卡比其他女仔做禮物

唔俾我搞

我條女密碼都係咁
廢事叫佢改但心入面又介意

拍咗年半有多
佢咩朋友我都未見過 甚至可能未必知佢有拍拖
只有我帶佢見我最熟既朋友 一齊出去
零公開零認同感零互動

冷戰就講分手
聽到好攰

覺得佢有野瞞住我

佢未同我一齊之前追過我個fd

條女掛住食脆香雞翼唔理我

條仔白過我 大波過我

佢話今生今世只愛我一個人
但我今生今世還會愛很多人

想拔走呢條刺

食野佢個餐冇野飲 飲晒我嗰杯

有兩個ex拍左幾個月都話太忙話要同我分 dllm根本係藉口 係鐘意既幾忙都會見都會覆人
結果到依家都唔敢再拍 交個心出黎好似比人玩咁

上年聖誕佢同3個女仔返咗大陸飲酒過夜

X3

佢同人玩過phone sex

帽 冇哂信任同安全感

我個女朋友就睇ig,fb,youtube先都唔會理我
社交平台冇我同佢嘅合照
成日批評我，踩到我一文不值
出街有時好似陌生人一樣，拖都唔拖
我生日都可以唔記得

搞極都唔濕、後尾先知應該係腎虛。

成日講身邊某個frd食過洋腸返唔到轉頭

男朋友叫我嗰陣叫錯咗第二條女嗰名

搵佢唔覆機 點知原來同個新識嘅組爸傾天光

成日都覺得如果係暪就暪好啲
俾我發現到都唔知扮傻定拎岀嚟講好
好鬼攰

曾經瞞住佢搵sp
點知比佢發現左
直接傷害左一個咁好既女仔
雖然最後原諒左我 但都覺得好對佢唔住

所謂女閨蜜

條女同佢個ex
一日搞 3次
日搞夜搞

好享受性愛
比人乜都玩過哂
除左屎忽

同路人 諗親都好唔開心

佢理想型係高瘦型
但我係樂瞳身型

出街有短褲高妹經過真係好L自卑

自卑心到煩到癲 自己以為係既野就當現實

long d
佢試過偷偷地搵其他男仔

接受唔到女朋友同過咁多人發生過關係
知佢係細個唔識諗比人啞 但係始終都係搞到自己成日唔開心
其實除左依條刺 所有野同你一齊都好開心好夾
睇到出佢真心鍾意我 同後悔之前
唉

一齊住？

太平洋

似乎有好多難言之隱

拍咗年幾就兩年，係近半年認真嘈過幾次講感受先真係開始有改善，佢之前已經做咗好多我覺得唔係真係好愛我既野，佢唔講ex都唔知佢對ex係點，但見到個post起碼會為佢親手整野，食個老麥都會同佢影相再po fb，ex送既figure都係擺當眼位，就算佢依家做返好多野，感覺我地做唔到無所不談，我都唔係佢最愛，只係咁岩係呢個時候出現既人咁

咁你地一齊創造將來lo

同我一齊期間叫過雞

呢個真係不了

你點知? 佢自爆?
我longd戴帽

我又冇戴，但因為呢件事我同佢冷戰左好耐

你點知冇戴?

唔怕佢講得一半真話比你聽?

因為之後佢翻左香港個幾月，然後都同我講其實係冇野既，亦係我面前同個個男仔講清楚同del電話number

可能你地本身建立左幾深既互信關係

比著我知女朋友偷偷搵其他男仔 佢後面再講咩我都唔會信

幫ex買鞋唔話我知，幫佢買唔係問題，但點解要隱瞞
佢到今時今日都仲同ex聯絡 幫佢淘寶 買生果俾佢 呢條刺抆唔走

分啦！樓主男定女？

好似我男朋友 我宜家都唔知佢算唔算ex了

冇波

一齊頭半年成日鬧交
後來發現佢同個女同事講如果唔係大家同公司 一早就飛左我
仲講左我好多壞話
今年一齊第6年 但呢條刺永遠係到

ex生日

:我
:ex

我: 其實你覺得我好唔好
ex: 下...唔知呢

個時我就好傻豬咁諗個次應該係我最後一次同佢慶祝生日
坐坐下仲忍唔住喊左出黎佢仲問返我咩事好似失憶咁

結果真係 bye垃圾

佢好多女性朋友 係好撚多
仲想單獨食飯
成日叫我信佢
佢話男人需要空間 俾女人挷得太實會死

唔知要點做
唔知平衡點係邊

ig有個女仔成日like佢啲post同留言

same
每次鬧交明明只係好少事
都好似無辦法解決無辦法拆掂佢咁樣
郁撚啲就分手
啱呀啱呀而家分撚咗啦你滿意啦? 垃圾

男朋友同ex一齊咗六年就結婚最後散咗
半年後遇到我同我一齊
一開始就話無同ex聯絡仲話一分手已經轉電話
琴日俾我發現佢同ex根本仲有聯絡
仲出去見面陪人買玩具俾細佬妹
仲要鬧返我轉頭
諗緊分唔分手好

佢仲可以屌柒我話唔代表啲咩
話我好幼稚
凡事唔可以睇表面

差啲比左帽佢戴 好彩醒覺左 嗰陣傷得佢好深 諗返起都好內疚

如果你見到屎都選擇繼續食咁無人阻到你

一語道破
我嘢都執埋搬返屋企
佢鬧我話諗我地無嘢好講
冷靜完之後又叫我返去

係ig follow啲唔識嘅女仔

拍拖幾個月無影過一張相
唔會post唔會tag唔公開
好耐先見一次
覺得自己可有可無 同埋好失禮佢所以先要收埋
其實我唔係想做果啲IG日日放閃情侶
我只係想你肯定下我嘅身份

一定要分 食懵咗你？

分
佢宜家係咁搵我

男人係咁撚樣架啦
你讓半寸比佢 佢要多你幾尺
你試下唔讓？
知驚啦 唔要啦唔要啦 比最後一次機會我啦
做人做狗自己諗
及早斬纜止蝕

同埋佢個ex係識咗第二個先同佢分手

唉仆街

呢句係佢同我講

如果佢有做返好多野，咁就證明佢對你無比對ex差，亦證明佢係愛你，但可能因為之前佢做嘅野你感受唔到佢愛你，所以你仲有啲介意。
我男朋友一開始都有瞞住我同佢ex見面，我用咗好耐時間黎接受，所以個時我都覺得佢唔係好愛我，同埋磨合期又多問題嘈，但到宜家，我地一齊3年幾，我感覺到佢係愈黎愈愛我，我都一樣。

我一定會分手

條刺就係 我對佢既過去一無所知 我成日都好多猜測 一方面好想佢講我知 另一方面又驚知咗自己會唔開心 例如我知道佢去過某地方旅行 但佢完全冇講過同邊個去 我就會好多猜測 成日咁樣好辛苦

上左人屋企
孤男寡女

懶

忠告下你地班成日精神上出軌既人
成日以為精神上出軌無人知，
無物理上真正去做就過得自己過得人
唔好玩啦
係咪真係要射埋精出埋野先當你派帽比人姐
你個心向撚住第二個仲對唔對得住你而家呢個呀

唔撚好心軟

講得好啱

你太在意佢喇 會令自己辛苦

邊度止一條

幫推

我有講
我直頭話：我覺得我做咗你水泡咁

估下佢點答我

一個星期前約左我 前一日問佢想食咩 佢話約左另一個fd食飯 原因係佢好想食某樣我唔會食嘅嘢

佢發完我脾氣我即刻執晒啲嘢走

仲記得有段時間成日嗌交，feel到感情都越來越淡，但book咗旅行，所以照去。去到之後佢成日用電話，又影野食 (佢不嬲唔影，從來冇用電話影過)，又借d意使開我。之後發現佢同個女同事傾得好埋，時刻報道去到邊做緊咩，就差屙屎未講。然後發晒癲咁同佢嗌咗場交，佢都應承我唔再同個女同事私下whatsapp咁多。但心入面有條刺。

然後看似幾個月都冇事，但呢排又嚟料成日嗌交，覺得有d唔對路。今日睇佢電話，佢又肯比我睇，然後發現佢特登del晒d whatsapp record，但都係比我發現到佢同個同事又傾得好埋，佢死都話冇野，但又del record。

Flirt過我個fd

+1 對過去好多隱瞞 然後講起ex會前言不對後語

講來講去都係感情野咋
有日我同女友坐公園 有班細蚊仔係度踢足球，有好幾次踢到埋黎，我喝佢佢地要小心d，點知之後又踢左佢黎，我女友一下搶左個足球
個細佬見唔對路就搵左阿媽過黎想攞返，我女友見到就一下係咁屌人唔識教仔要個細佬講對唔住，我都好聲好氣話小朋友頭先保安都已經講過公園唔可以踢足球架啦乜乜乜
個阿媽都好聲氣叫班細既say sorry
點知say 完sorry 後 我女友望都無望班細路一手將個足球拋返俾個細佬 (喂 細佬又點夠反應第一時間接實個足球呀 .... )
我救都救唔切 個細佬就食左波餅
當場爆喊
個阿媽當場發火係咁屌佢洗唔洗咁對細佬呀 態度差呀 個公園你架 &;@;@-@2@:@/@£\+]*}^^{#}]
我執返個足球俾個細佬 之後個阿媽連我都屌返一份 不過好彩佢係屌住走唔追究
之後我就話左佢一句 唔洗咁住個細佬下fa
諗住合埋眼冷靜下頭先既事 點知一開眼人影都無埋
原來佢掉低我就走左 ....
到今日講返起尋晚件事佢仲認為我企係個阿媽細佬個邊唔幫佢....
我話對佢好失望 佢仲話大家咁話block 埋我wtsapp ....

同佢過左三年第一次見佢咁樣 第一次見佢咁對個細佬 依條都算係條大刺啦呱

佢d ex全部好靚好正 我係佢我都想收埋自己個現任

呢個唔係你地之間既刺
直頭係佢人品問題

完全認同

同我講話就算鍾意自己但都鍾意落club。覺得落club開心所以要去，呢句聽到好心up

一開頭同佢拍拖
初初嗰陣佢瞞住我 同左佢ex旅行三日
仲諗緊分唔分手好

啱啱一齊嗰陣，佢成日都忽冷忽熱，令我覺得自己對佢嚟講好似可有可無咁…
佢冇拍過拖，本身份人好獨立，頭一兩個月話覺得拍拖唔使成日聯絡 心入面有對方就得

雖然依家完全唔係咁，成日都話想見同好sweet。但我問過佢嗰陣其實係咪唔鍾意我所以先會咁諗（因為我覺得如果鍾意就自然想sweet啲），佢話嗰一兩個月都未肯定好鍾意就一齊咗，係後來先搞清楚自己真係鍾意我

其實聽到好傷心…依家係好開心，件事都過咗好耐，不過一諗起嗰陣佢嘅cool係由於未肯定鍾意我，個心都係un住un住

佢同人話佢ex先係對佢最好,同我講又另一回事

呢個post 好多人講嘅都係差別待遇，伴侶同ex 拍拖就公開全世界，同自己就收收埋埋

利申：唔關我事 純粹搭嗲

同ex嘅刺:
啱啱拍拖嗰時我都鍾意嗌下對方bb，
講緊只係私底下/平時whatsapp
佢話好肉麻好反感好嘔心
所以我哋拍拖就算熱戀都冇呢個習慣
拍拖年幾之後，
發現佢fb inbox同人傾計，互相稱呼對方衰婆衰佬bb
然後佢話對方只係未見過面嘅fd

拍拖2年幾，佢ig都冇po過我嘅相
我ig po任何相佢都唔會like
佢fb ig啲post我會第一時間like同留言
佢會應曬所有人淨係唔回應我，淨係無視我
有開聲話過佢點解ig fb要咁對我
主動開聲叫佢like我ig嘅相，講明唔like我會嬲
佢都係冇做過，當我嘅感受係垃圾
之後俾我發現到佢同另一個女仔互相喺對方ig留言
個女仔post乜佢都第一時間like(以前ig likers個位係按like嘅時間排序)，發現佢永遠第一個like
仲要人哋張張相都會留言，對方又會覆返佢，佢又立即覆返人，一人一句一人一句，連對方啲fd都忍唔住留言抽水話佢哋係一對

雖然嗰時唔知做乜鳩會原諒佢，大家都一齊咗4年
之後佢都改變咗好多，變得好重視我
大家冇再提起呢啲，但我一直一直記住喺心
雖然之後分手都唔關呢啲事，但呢啲的確係佢曾經做過
就算分手係我提出，我依加完全對佢冇感覺
諗返都係好嬲呢幾件事

一次嘈交，衝動得濟郁左手，然後被分手了，成為一條無辦法掹既刺

同我講左句 耐冇見自然會冷淡咗

佢話我性慾太強 但我地一個禮拜兩次炸..

呢家條女唔係處，諗住玩多陣就飛 雖然好高汁

其實你送個啲野我一啲都唔鍾意

佢帶過一個女仔返屋企但聲稱冇扑過 鬧完分手 最後我原諒左佢

同ex就周圍去 大把活動 遊山玩水
露營、爬龍舟、去日本、台灣乜乜乜
自己就嚟嚟去去都係去佢屋企

除咗偷食flirt女嗰啲之外，基本喺呢個post入面既問題都有出現過

身邊每個人都話佢冇愛過自己，點解仲要咁傻中個頭埋去

個頭話block 轉個頭用tg繼續傾
個陣愛得好盲目 隻眼開隻眼閉當自己睇唔到

一齊5年講咗好多野呃我 但係次次講嘅都唔同比我揭穿左

有次係街同佢一齊識咗個女仔傾咗兩三句 佢轉個頭follow左人ig 我表示我唔鍾意 佢unfollow咗 點知發現佢特登開個ig follow條女 我喊到痴線

人人以為我同佢好sweet 但所有所有我唔開心嘅都搵唔到人傾 一直收收埋埋

從來都無post過我，連提都無提過
連我嘅相都唔會like
ig story都無post過
但我知道佢以前成日post ex，仲會不停提佢
仲會玩snapchat

可能我好失禮佢

成日蝦我細過佢 做咩都唔會認錯
利申:巴

你搞到咁 怨得啲咩？

我明 我真係明

遲覆小小就發爛咋

一個係處一個唔係
係處果個就會好介意唔係處果個

我以前係小三

講大話 死口唔認
由佢嗰fd把口講出真相 先肯認

每次痾屎沖涼都要令埋電話入去
好似好驚我check佢電話

可能真係需要好多時間先可以放底返d刺，見到你地越黎越愛大家都開心

BB

以上好多都係我ex對我做過同講過既野 所以有慶幸同會分左手 都分左一段日子但前日佢無啦啦打黎話有野同我講兩句 心諗你過主啦

我情況同你好似
佢同女性朋友單獨去食飯我都還ok
但佢而家想同以前中意過嘅女神單獨食飯
我真係接受唔到
佢仲話我唔信佢 小題大造

好想反問佢
如果我同以前中意過嘅男神單獨出街食飯
佢會點諗

i know that feel

佢冇介紹過我比朋友識
寧願約成班朋友出去行街食飯
都唔想對住我
ig冇公開過我出嚟
利申 佢飛咗我

成日like某幾個男仔嘅ig
張張相都有like
就係唔肯like我嘅相
有佢嘅都唔like
利申ig private

佢送過戒指俾個ex

以上好多都係我ex對我做過同講過既野 所以好慶幸同佢分左手 都分左一段日子但前日佢無啦啦打黎話有野同我講兩句 心諗你過主啦

佢咁嘅行為真係搞到我以為自己好失禮佢
同金鐘班巴打無異

可唔可以比啲advice我

其實應該點做好？

Ig 仲有同ex 二人合照
到po 咗我地相，佢ex 又喺下面留言
同佢講你地仲follow 大家 like 大家相，仲要keep 住張即影即我好唔開心
佢話可以dum 相，可以unfollow 但結果兩樣都無

我都對ex講過呢句說話

X2

純粹當禮物？

一定身有屎

癡撚線

你認真?

嘩仆街...唔好怪我直
好明顯對條女有意思先死都要follow仲要可能日日同條女傾
你都唔知

佢話同我一齊好浪費時間
因為佢冇長進

例牌話同個女同事冇野
明知我唔中意同我會唔開心，佢都係要繼續同個女同事傾。同事姐，洗唔洗私底下都傾咁多私人野 同我d whatsapp都冇咁多emoji 仲要見我前del record死無對證，除咗身有屎我真係諗唔到第二個可能。好心痛，5年感情

係咪仲一齊緊?
有冇拎出黎傾下...咁樣唔得啵

咁都唔分手？

屌仆街啦有一必有二
你唔會知道佢仲有幾多嘢暪住你

見到佢電話message 同個fd講話感情有問題，想避開我，
話人地熱戀期想日日見，但佢唔係

佢唔知我睇到佢對話。
但我睇到之後扮無事，其實內心好想喊

一齊左二個多月，其實女仔係咪唔鐘意日日見男朋友定我應該要分手

到底係幾撚憨鳩先會拍左拖仲同ex去旅行 帽定冇事你自己已經有答案啦掛

我可以答你唔係
鐘意就想日日見

但岀街又會好sweet
我真係睇唔透，究竟佢係扮開心定係點
定係其實我只不過一個水泡

男友like哂ig d女既相 就係唔like我

其實好想問下大家
究竟點先算係 女朋友係異性方面管得男朋友太緊
點先算係男朋友要求太過份

不停講對唔住
但第二次啦，我真係唔知點再信佢，仲要有心del record，真係好灰，喊咗成晚失望到一個點
宜家唔知點做

當局者迷

諗清楚自己係咪真係接受到佢會再有第三第四次..?

同女性朋友單獨去食飯OK
但以前鍾意過J過嘅女性 接受唔到
你點知佢宜家係咪仲會J佢

不如拎出黎傾下好過扮無事

個人認為底線就係調轉頭諗你自己要接受到
如果你接受唔到我同以前男神出街
點解會認為我可以接受
己所不欲 勿施於人

點解要做啲野令人傷心？
點解要做啲野破壞一段關係？

講少少黎聽下？

我嗰個都係
仲話喺朋友嘅朋友
所以先follow
唔係嘅話佢上ig冇嘢睇
其實我好介意

佢同佢ex影好多相做回憶
我同佢拍得耐過佢哋都係得20幾張左右
仲要講乜: 你想影咪陪你影囉
佢好似唔想影,我逼佢咁就算數冇影
仲會俾社交媒體知佢個ex
我就得好少,唔講人哋以為分咗手
手機好多ex嘅相,其實佢可以save好之後del再重新備份
咁部iphone咪冇咗啲相,搞到我唔想睇佢手機
一睇就亂惗,都唔知當我係乜

其實del record 咪盞自認身有屎
點解唔可以光明正大
知道對方唔開心嘅仲要咁做真係無得救

仲唔分手
唔好做到自己好似你個名咁呀

1. 俾我chok到佢因爲比個ex hurt左好多次，有一次去左叫雞。
2. 其中一個ex仲係宜加best friend之一，唔知有無搞過。

利申: 毒女埋單

我個ex都係咁 果時真係頹到一個點

係 唔知佢地幾時又開始傾番
同埋佢唔係成個chat room del，而係del到我係旅行發現個位，停咗係果句，所以如果我直接㩒入佢同呢個女同事chat room就會以為咁耐都冇再傾過。好心寒，所有野都plan好咗

long d 完

講真 呢啲真係要改
係尊重現任

睇依啲post好頹

又唔係喎！ 我反而見過有朋友佢女友唔比佢post， 佢成借D二post就比佢女友反屌要佢秒del

有啲人就係咁犯賤咁仆街 明明已經有新伴侶 但仲會對仆街ex留戀 都唔知為乜

一次不忠

出軌只有零次或者無限次

同我一齊個陣收收埋埋
應承過會改變既野 最尾都重複犯錯 無限loop
對佢無哂信心

半個月無見 都覺得無問題

不過我又明白改呢D野係好煩，所以都係扮睇唔到

同ex就周圍去影靚相po ig
我約就話要獨處時間 陪朋友 唔耐煩
紀念日都約朋友聚會
當我草咁 當初又話要一齊
又話幾時唔開心都會聽我講
拍左一個月就成日唔見人
分左手都憎死你 大話精
寧願無識過你

分手啦 屌

Social media 嘅蛛絲馬跡好容易令人亂諗
唯有盡量唔睇佢手機 費事唔覺意睇到自己唔想睇到既野

女朋友曾經同過個我唔中意嘅frd扑過野
佢地唔係男女朋友關係

琴日先知 仲問我係咪介意係咪嬲

我想話 我介意又點 都一年前未一齊時做嘅

曾經喺佢打機嘅對話到睇到佢叫對方做老婆

Sd咗段野畀佢 睇佢點覆 好大機會分手

Same 個個都以為我地sweet 以為佢好錫我 冇人知佢背後點對我 以前講大話呃我 搵藉口呃我 希望有一日我會不再喜歡他

問心果句 佢靚又靚過我 高又高過我 ig都算係有千幾二千個follower果啲女嚟 我真心覺得輸曬先同佢講我介意
不過我覺得佢係要呃我既 我寧願你呃我呃得好好睇睇 你唔好留低啲蛛絲馬跡之後俾我發現啊大佬

放心。遲早一日你心淡分手，佢就會睇返你 男人係咁撚衰 睇化了

唔撚係掛

一齊左唔夠半年因為佢貪玩，同同事搞曖味
個同事都好鐘意佢，每日一齊返工放工
佢地一齊時間好短，但已經背住我做左好多野
基本上可以稱得上男女朋友，最後佢因為個同事唔要我
仲話要2揀1，好煩惱，唔知點揀
其實我地經歷左好多野先決定一齊，啱啱一齊既時候
佢同我講「我係佢心目中最特別既一個」，但竟然會係咁
最後佢地都無一齊，我地都無分開
但嗰一年係我人生之中最崩潰既一年，情緒極唔穩定
好小事就已經發好大脾氣，維持左幾年
依件事之後佢無再對我唔住，亦都對我好好
人前人後都係個100分既伴侶
不過我諗我呢世都唔會放得低

一齊左6年

我都識個咁既人
可能係條新女逼佢post呢?

成日好唔開心 想散 但係又唔捨得 講 佢又唔鍾意 但係就一直都有條刺係心度 真係好矛盾

對唔住, 你唔好走啦

I know that feel
其實我都唔明，唔中意點解一開始要一齊？

佢同我一齊之後拍過3次拖，同第二個分手後一個月左右就同第三個一齊，拍咗五個月又散咗，過多一個月識到我，我個時已經鍾意佢，但佢對我好感又唔大，我又好衰唔衰俾佢知道咗我鍾意佢，如是者過咗半年，有時大家有少少唔開心佢就會好手hurt到我，因為佢唔係好在乎我，仲話對我好感未去到想一齊，個時真係好頹
終於係我堅忍不拔既精神下，無耐前我地一齊咗，佢話想對返我好d，話覺得自己之前好衰，又話覺得原來我對佢好重要之類，我唔知佢諗咩啦，原本我打定輸數，但結果又出乎預料，搞到我黑人問號，不過一齊既時間都過得開心既，所以我當係享受當下啦
但啱啱又有少少爭執，搞到我諗返起好多野，我覺得最大既刺可能係我成日拎咗佢個ex黎比較，諗返起個陣佢地識咗無耐就一齊，仲講到好開心咁，之後有次唔開心起上黎仲講到我遠比不上佢咁，又話好掛住佢忘記唔到佢，對我只係得丁點好感
同到佢一齊其實應該只係因為我鍥而不捨咁乞返黎，就算佢點對我我都硬食，逐少咁乞d好感返黎
即係我就係單向，佢同佢個ex就係雙向咁，我好似永遠比唔上佢上一個咁，好難受
我覺得自己好蠢好on9，為咗佢變晒另一個人咁，平時whatsapp打一兩隻字都廢事，但為咗留住佢我會打一大篇野，份人又變到好軟弱，情緒波動大，好敏感，以前幾年唔喊一次，呢排一個月可以喊幾次，作為男人我都覺得醜
有無巴打可以俾d意見我？笑下我都得架

個處比左個初戀ex 但佢覺得我比人任屌唔嬲
分左手個陣仲問我 係咪得佢一個屌過我

可能中意第二個撩女仔/ex
但又要同我一齊

男友以前有過好多sp同ons，我係處，但佢話過覺得處女無吸引力，搞到我對自己好無自信，佢有俾我睇過佢食用過果啲女既相，又講過佢地啲野俾我知，班女一係身材正一係靚女，佢仲要對比過我同佢食過其中一條女既身材，我到而家都覺得自己真係好差好無安全感
一齊左半年到都仲係好無安全感，成日會諗起佢同啲女啲野，佢有講過而家係認真同我拍拖，但成日佢啊媽打黎就會叫我唔好出聲，好似唔想屋企人知咁，我連佢住邊屋企人做咩都唔知，佢話佢以前有女朋友都唔會介紹，我幫佢諗埋藉口話可能因為以前讀緊書驚屋企人會唔中意先唔介紹，但佢諗都無諗就話唔係，我即刻係條街喊左出黎，心諗點解要咁樣打擊我

知佢有幾個ex
係同佢扑過好多次 之後問佢 我係咪同你扑得最多次既人
佢答我唔係

我best friend勾引過佢..跟住佢地兩個有搞埋一齊

趁我同朋友去旅行嘅時候帶另一個男人返屋企

你估我想見到㗎咩 第一次發現係佢開ig search野我咁岩眼角望到⋯⋯ 之後就愈諗愈多 最後變埋條剌哈哈

睇到呢句野好心痛⋯最近同佢一齊各方面都覺得有小小攰 又成日嘈交

有啲野都係唔知比較好

自己犯賤
講過分手 原因係唔夾 跟著之後我又犯賤
令佢誤會信任就冇
但係我好愛佢 希望我之後可以拔去呢條刺
至於佢對我有嘅刺 大概係佢家人
仲有偷睇我部機 我信佢先比指紋佢 點知

不過算啦有愛自然冇咩事

係感情台某個po留言話仲未放得低之前鐘意既一個男仔俾我發現到 ，仲要add翻個男仔snapchat
每次問我意見，問完冇次係會聽。而家開始由得佢想點就點又話我唔cafe

說散就散
人會變 月會圓

睇到好灰

係男朋友隔離睇 睇到流眼淚

出到街各自玩手機

男朋友本身喺學校出名係player 但因為沈左船一齊到而加
但佢拍過好多次拖 豬都食過幾隻 扑過好多人 有次只係因為飲左酒去扑人 其實有覺得過佢好污漕
A1嘅我咩都唔識就俾左隻豬佢 真係真係好後悔
佢曾經好愛好愛其他人 感覺佢嘅回憶都只山會係其他人 我只係sp一隻 而我嘅回憶全部只有佢
知道佢有交友app 覺得佢一定係約炮 因為我味夠成熟 佢嘅過去我都接受唔到
雖然佢對我唔差 但一諗佢做過嘅嘢 我都唔知再信唔信佢好 成日因為咁喊
今日就同佢起旅行 唔知點面對佢 成日用面具對佢

男朋友同ex咩都玩過 屎眼玩過 中出玩過 顏射玩過

其實遇到呢種情況係咪應該要扮唔知
繼續唔問 繼續一齊
但心入面條刺真係好辛苦啊

我都係 幾時分手好？

佢電腦仲有ex d 相

Ex係古寒鬼+重男輕女
有次一齊去旅行為慳錢要求我同佢細佬（第一次見)飲同一支野飲用同一條飲管！
我唔制就當住佢啲朋友面鬧我麻煩死港女。

呃我同異性出街玩

賤男

咁辛苦為乜

其實唔係 佢好好 我都感受到佢係真心 但可能佢真係沒練習太耐 感覺都追不回來 佢好似唔記得左同女仔拍拖既感覺係點咁 我地事後有認真傾過 佢都了解左我既感受都好呵護我

拎你去對比呢啲尊重都無
感情要練習的嗎？
都無理你感受

我講既係岩岩一齊果陣發生既事 佢知我會唔開心之前都無再講過 我都感受到佢之後有care我感受既 我話覺得自己唔係處好污漕 佢都話會忍耐 等我接受到同佢做先做 同埋有時情緒好唔穩定唔開心果陣佢都會花好長時間開解我 同我傾翻件事 明明住得好遠但又突登去我屋企陪住我

唔可以話感情要練習 但每一段感情都可以令一個人成長 每段感情既結束都可以令人反省自己有咩岩有咩錯

gf:我都係鍾意啲自己一見鐘情嗰啲男仔
我追咗佢好耐佢先應承
但係知道自己永遠都唔係首選
當佢見到佢嗰啲所謂一見鍾情嘅男仔
即係睇樣嘅時候
就可能係我同佢分手嘅時間
呢一樣嘢一直以來都係我心裏面嘅刺
亦都係令到我一直以來對佢慢慢慢慢咁樣冇好似一開始咁沉船嘅原因
一個唔知有冇結果嘅愛情 真係唔知可以拍到幾耐 真係唔知

我依加就係一直都係咁辛苦

你地一齊左幾耐 ？

就三年 我忍足三年 哈哈哈

咁佢之前po ex 依家都有po過我
但係佢死都唔肯del ex d post呢
係嗌過佢del左佢 佢以del左佢都係有發生過為理由 唔肯del 其實當為左tum我開心del左佢係咪咁難姐

成日係我面前呃其他人 好驚有日呃番我

三年⋯⋯如果係我我會好唔捨得

再拖耐啲咪搞到時間越黎越長 你越黎越唔捨得
唔好玩啦
你知唔知咩叫沉沒成本

當好愛一個人既時候 邊做到咁理性啊 講就容易姐

有時覺得好迷茫
一齊咗都就五年，佢會好懶去同我出街/見面
食飯都係食一個鐘就走
weekend一定係我去佢屋企睇波打機
以前會講下掛住佢想見佢，佢會覺得唔體諒、港女

如果生日/紀念日
基本上一齊咁耐佢都會話「唔知你想要乜」
其實聽親都好hurt，因為間中我都會講下自己中意乜咁
覺得佢無放上心過/無諗過氹下我
以前我都會花心思送小禮物、佢想要嘅嘢俾佢
俾佢話過佢會有壓力

講到見家長，有一兩次想叫佢同我媽食飯
佢都會話怕羞就推咗
講下話想要戒指，就笑返我咁早就諗結婚
其實又唔係細，講親未來我都睇唔到有咩計劃
又講自己唔識求婚唔識揀戒指，又或者hea9我
其實係咪已經唔會再花任何心機喺我身上

旅行又完全係我plan唔會問下關心下
chat嘅對話近八成都係sticker
好似好耐無好好對話過
有時真係覺得有我同無我 佢嘅生活都無乜分別......
得我主動見佢 搵佢 花心思 諗未來
好攰......

曾經墜胎，所以有長期有機會子宮出血。有三合會案底，全部因為年少無知！

16歲搬咗屋之後從良跟咗我

一齊去泰國 我記錯時間miss左班機
我都知自己on9
但男朋友同我講分手 唔想再見到我
自己改第班機 飛左去廣州
掉底左我一個人係機場
我第朝自己飛返香港

佢唔會好似我鍾意佢咁鍾意我
永遠係我對佢既愛多啲

講清楚 有感情都照飛 呢d關係維持唔得耐 佢唔改即係唔覺你重要 唔要都罷 將來盞辛苦

飛唔落手
我會嘗試去改變佢
一路以嚟
佢都因為我改變咗好多
佢把口雖然係咁講
不過 我知佢為咗我變咗好多好多嘢
我唔想佢去做嘅佢都肯唔去做
我相信呢個世界冇一生出嚟就適合對方嘅伴侶
最適合自己嘅人一定係自己
但係你唔會成世都同自己拍拖嘛
都係互相遷就下
大家互相作出改變
咁當然有啲嘢自己要企硬
但係大家互相改變
仲有一日呢段關係可以修成正果嘅

同ex Snapchat傾計比我發現 叫佢唔好再傾
佢問返我：點解？
最撚hurt係比我知道左男朋友問個ex：如果我同佢分咗手 你又冇男朋友 我地會唔會一齊
個八婆仲話會
希望你同你條仔咪撚散 放你出泥害鳩人

同我分開嘅一個月內同第二個女仔一齊，仲搞埋，之後又因爲發現自己放唔低返黎搵返我

其實除咗呢樣 佢都好愛我 對我好好 我地幾乎日日見 由一開始到而家都會送我返去 佢自己好慳 但我話鍾意一啲嘢佢就會買俾我 每次嘈交都係佢低頭先 我唔知點好

同好多女仔儲火 而我就冇份
覆左snapchat先再覆我whatsapp 以為我唔知

Whatsapp唔用合照

我冇真心中意過佢 比較好既情況只有好感

拍拖拍到同單身無分別
仲拍黎做咩

因為一個遊戲 而嘈對方

件事已經過咗多個一個月
而家傾計啲語氣 聽得出佢對我冷淡左好多
從個次之後 就冇傾過電話 淨係send whatsapp..
唯一一次傾電話嘅係 約咗佢出嚟陪我同啲朋友食飯 佢打電話問我係邊

返唔到去了

好迷惘唔知其實佢想點

同第二個女仔曖昧過

佢有個好正好索既青梅竹馬仲會frd到互相分享自己同伴侶既性生活
雖然我都見過面而且知道佢地絕朋友關係但係

同我一齊之前成日去揼邪骨

從來唔po我相
facebook ig啲icon全部係同另一條女合照
佢話icon用左好多年 知己嚟 唔想轉

我生日嗰日話同friend出去然後失蹤7個鐘
最後過左12點佢終於上返水
我：hi 其實今日我生日
佢：我知呀 我頭先擺埋左電話啫 真係冇唔記得！

利申：long d，時差已計

其實都知咩事
Long d通常開始好sweet 之後因為距離問題
雙方就開始疏遠
好多野都開始唔會話比對方知
因為始終都係兩個世界 對方未必明

俾左隻豬佢 事後佢問我點解你無血 我問佢係咪好介意 佢答我係

第一次唔一定有血
有時有 都可能得好少 事後先發覺

佢第一次係俾你咩？ 如果佢淨care你隻豬 咁你要諗下其實佢同你拍拖嘅目的

教徒與非處

比佢捉到黃腳雞 一拳打到佢流鼻血

臭閪 打你咪打你

一齊左半年先發現佢日戴夜戴嘅手鈪刻左佢個ex嘅名 之前仲一路扼我係自己買 其實就係人地送嘅
即刻嬲撚到喊左

響連登post tg account搵sp，點知沉左船鐘意左果條女，好撚心疼

a1 姐係依加分左手仲同佢去旅行 ？咁你真係人地sp 黎

分左手一年幾 朋友問佢係咪同過我一齊 佢話都冇講過分手

婚後性行為

3年見真章 差唔多啦

轉校為左打波但係tryout果兩日要我陪佢搞到冇得打學界

一齊左一年佢都唔肯同佢d朋友公開我地既關係

之前一齊左半年果時，試過同埋佢d朋友一齊去玩，都要特登分開到離行離辣，扮到同我只係普通朋友咁，我行近小小佢都避開我

So far已經一齊左一年，仲未肯公開我地既關係 我覺得自己忍耐力已經異於常人

我ex會撞到熟人就fing 開我隻手然後扮唔識
我嗰陣忍左年半

佢失蹤咗21年 嬲嬲

你最尾有無問佢點解唔肯公開